Switch / 3DS 二手買賣區 (28)

Switch / 3DS 二手買賣區 (28)
[/quote]

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

賣
Mario Kart 8 Deluxe $300
ARMS $200
Bayonetta 2 $200
任天堂明星大亂鬥特別 $300

放機戰T $320
西鐵沿線/旺角交收
其他地點另議

收
Mario party $270
星之卡比 $150
耀西 $200

紅綠藍線交收

收
mario party 2隻 260

九龍區紅綠線

放
薩爾達傳說-曠野之息 中文 300
pokemon 比卡超版 連波 300
snack world 連5把武器 (其中一把係特典) 200
任天堂明星大亂鬥 280
異度神劍2 中文 340

平日港島線/將軍澳線

收究極之日/月

唔好意思，借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

放
Zelda BOTW 300
八歧路人 300
大亂鬥 300
刀劍神域 虛空幻界 280
太鼓 230
比卡超 200
古惑狼 150

TG:

收switch 主機連配件

放 Fire Emblem 火焰之紋章 風花雪月
英文版封面 遊戲有中文
$300
地點互就 盡量市區(st,mk,ssp等等....)

放Diablo 3 繁中 230

放多啦A夢 牧場物語 300

放 海賊無雙3 中文 $200
牧場物語（礦石鎮 中文） $320
Tg:
綠線or大圍站

放
全部有盒極新淨：
風花雪月$320
星之卡比$260

北角站mtr交收

放
Mario Odyssey + Tennies $450 不散

綠藍線交收

放
Nintendo 漫威英雄：終極聯盟3 Marvel Ultimate Alliance 3: The Black Order 中日英合版
$280

西鐵線

放pokemon letsgo 比卡超$180

放:
Marvel Ultimate Alliance 3: $260
薩爾達傳說 曠野之息 (可選中文): $300
Mario Odyssey: $230
數碼暴龍物語網路偵探 駭客追憶 (全新): $320

時間地點大家再就

放八方旅人$280
深水埗交收

收fifa 20 $200
馬鐵線/沙田/金鐘/灣仔

減價$250

牧場已放

有冇人放switch

收pkm , 是但版本 150

放
FIFA 19 $100
MONSTER HUNTER GENERATIONS ULTIMATE $200
薩爾達傳說 曠野之息 $300

收 Nintendo 漫威英雄：終極聯盟3
$200

收nba 2k20 $250
屯天元交收

放
勇者鬥惡龍11 送file
港島線優先

放勇者鬥惡龍11 送file
港島線優先

放
Marvel ultimate alliance3 250

收
Mario kart 280
大亂鬥 260

大圍沙田

放
八方旅人
海賊無雙 中文版
全新 joycon 充電手制

1600$ 港行連外盒全套 保護已過
99新 冇咩玩

依家舊版全新都係1800多啲

收牧場物語 $300

綠線and將軍澳綫

大電版 新淨少玩 有單有貼 配件全齊$2000

放
Zelda BOTW Hold
八歧路人 300
大亂鬥 300
刀劍神域 虛空幻界 280
太鼓 230
比卡超 200
古惑狼 Hold

TG:

放異界鎖鏈 300
可換 dq11s

放 叮噹牧場 300
Mario super maker 280

有興趣

放
Mario kart 8 $280
收 / 換
8方旅人 $280

紅綠藍線交收

收 dq11s 250
一對 joycon 300

觀塘線交收

zelda sold

連波250?

放
MONSTER HUNTER GENERATIONS ULTIMATE $180
薩爾達傳說 曠野之息 $290
將軍澳線交收

賣
switch lite 有保到2020 9月尾
99%new 緑色 1200$
zelda botw 中文 300 $
全要減50

收 牧場物語礦石鎮 300
西鐵綫 + 油旺太MTR

放 有盒
孖車 $300
大亂鬥 $300
或換八方旅人
元屯天交收

收 witcher 3

放mario kart $290

另收Zelda 夢見島 $280

放mario kart $290

另收Zelda 夢見島 $260

收牧場重回礦石鎮

收牧場重回礦石 330

東鐵交收

收 薩爾達傳說 曠野之息 $280

收牧場物語 重聚礦石鎮 350

放 牧場物語重聚礦石鎮中文版 340
葵芳交收

收Zelda 夢見島 $250
交收觀塘線

已售

all sold

收mario kart 8 ＄280
天水圍元朗交收

Zelda 古惑狼 Sold

放 日版織夢島
荃灣交收

賣 礦石鎮 330-350

收
舊G gen 250

放
牧場物語 礦石鎮 中文版
$370

灣仔/油塘交收

收巫師 3

收
Fifa20 $220
馬鐵線/沙田/金鐘/灣仔

收switch 可連game

收牧場重回礦石 300

中環-深水埗線交收

@hkccx

放機戰T $300 / 異界鎖鏈$300

西鐵線

收 織夢島 $250~260
另可交換

收
nba2k20 $220

收 mario party 中文版 $300
牛頭角交易

放
八方旅人 300
大亂鬥特別版 300
刀劍神域 虛空幻界 250
太鼓 230
比卡超 200

TG:

放異界鎖鏈 $300

九龍塘至尖沙嘴，九龍至南昌各站

放pokemon letsgo 比卡超$170 荃灣/葵芳

放全新主機未開封
公司抽獎中 自己有一部了

telegram傾

收牧場物語
屯門交收佳

放 mario odyssey 200
mario and rabbit 150
星之卡比 200

牛頭角交易

收牧場物語礦石鎮320 or用多拉a夢牧場物語換
觀糖綫黃埔-太子 荃灣綫油麻地-美孚 西鐵美孚-天水圍

收星之卡比 switch版
200 西鐵 東鐵線交收

收異界鎖鏈 中文版 250
東涌線交收

放capcom belt action collection
$170, 東涌或荃灣線交收

收 Yoshi 手工世界 日版 $250

放marvel ultimate alliance 3 $280

尖沙咀/觀塘 交收

補返條Link
有意Tg傾

收
Zelda 礦野 250
Zelda 織夢 250
2020東京 200
Mario tennis 200
異度神劍2 320

收super mario party $300
九龍灣MTR
tg: @littlestarwar

放
任天堂明星大亂鬥特別 $300
薩爾達傳說 曠野之息 $300

放 fifa18 $80 屯元天交收

收 switch dock 底座連牛 hdmi
$300 荔枝角/觀塘 交收

放
異度神劍2 $ 330
黃大仙交收

放mario party 日版$300
黃埔交收
/ 今晚旺角交收

收牧場物語320

紅色線交收

放MHGU $200
Mario bro deluxe $300
Mario kart $300
Mario maker 2 $300
BOTW $300

收手制300 大埔

收

New Super Mario Bros. U Deluxe 中文版

Super Mario Party 中文版

明星大亂鬥特別版 中文版

賣
八方 300
mario party 300
織夢島 280
kart 280
Mario Odyssey $250

全部有盒

放異界鎖鏈 280
可換dq11s
紅線

Sold

收牧場 礦鎮 370
prefer 屯門 荃灣
意留TG

放FIFA20 $240
南港島線/金鐘至油麻地站交收

放 薩爾達傳說 曠野之息 $300

將軍澳線交收

放太鼓 $240 Fitness Boxing $280 以上有盒
Splatoon 2日版 冇盒 $180

收數碼暴龍網絡偵探 駭客追憶 $300
東涌線交收

收fifa20 HKD$160
黨鐵東涌線或荃灣線交收

收
Mario party $280
Mario maker $280
星之卡比 $170
耀西 $200

紅綠藍線交收

收一部switch pm condition 同價錢 可連zelda botw/mario party/牧場物語收

放
刀劍神域 虛空幻界 250

TG:

放super dragon ball heros world mission

收
Astral Chain 異界鎖鏈
HKD 280

鑽石山/ 黃大仙站

收
mario奧運 300
粉嶺交收

收
八方旅人$280
西鐵，紅線

荃灣

放牧場 320
or
換綠帽鬼屋

放Astral Chain 異界鎖鏈
Hkd280
屯門交收

另收原裝dock 一set
Hkd300

放海賊無雙3 中文 $200
綠線
Tg約時間：

推

收mhgu 140 港島線 荃灣線

放
火紋 風花雪月 $300
Marvel Ultimate Alliance 3 $280
八方旅人 $300

中西區

收刺客教條 200

收dqb2 中文 320

放 mario奧運 330

放風花 300 有盒
收織夢島 260

收
mario奧運 300
最好東鐵綫交收

收牧場物語$300
有意請PM

收switch
NBA2k20 230

收switch
NBA2k20 230

另放牧場 330

收 switch / 3ds 加 好玩rpg game
耐無打機 唔知有咩好玩

收 Zelda 礦野 250

放

比卡超 150
Mario odyssey 250
薩爾達夢見島 280

放Mario Tennis 240

收 大亂鬥
Mario Kart
Mario party

放 大亂鬥 $260 鑽石山/東涌MTR交收

放
splatoon2 日版 210
三國無雙7猛將傳 250

收
dq11s

西鐵線交收

收bayonetta 2 hkd 200
Mario kart 8 deluxe hkd 280

已HOLD

收dqb2 中文 350
九龍灣交收

放明星大亂鬥 特別版$280 荃灣交收
Tg:

放牧場 屯門

放
牧場物語 中文版
$370
屯門交收

放
New Super Mario Bros. U Deluxe 280
Pokemon let’s go 伊貝 200

荃灣 大窩口 葵興 觀塘交收

收
星之卡比$200
牛頭角/九龍灣/深水埗

放 薩爾達傳說 曠野之息 $300

灣仔/金鐘/屯門交收

放
牧場 中文
$350 屯門交收

收 Mario party $280

放
Smash 大亂鬥 $280
Astral Chain 異界鎖鏈 $300
火紋 風花雪月$300
屯元天交收

放
八方旅人中文 300
牛頭角至寶琳交收

放牧場物語 $310

放marvel ultimate alliance 3 $270

尖沙咀/觀塘 交收

放
火紋 風花雪月 $299
Marvel ultimate alliance 3 $249
八方旅人 $299

銅鑼灣交收

東京奧運有無人想換Tsum Tsum?

可換 luigi/ 牧場

放
薩爾達曠野$300

放mario奧運會$330
or 換綠帽鬼屋

放
DQ11S 美版 （有中文） 280$
九龍灣交收
有意請

收 Mario bros u deluxe
Mario Party

收
耀西的手工世界 Yoshi’s crafted world 中文 $250
荃灣線交收

放bayonette 2
TG @park_chorong

放明星大亂鬥 特別版$280 荃灣交收，可順豐到付，減$10
Tg:

放
marvel ultimate alliance 3 $270
牛頭角至寶琳交收

收牧場物語 重聚礦石鎮 亞洲中文版

放MHGU(mhxx美版 有中文) $200
Mario maker 2 $300
織夢島日水 $300

放異界鎖鏈280
紅線

收Pokemon Lets go

收牧場物語 $300
尖沙咀交收

收 Zelda 礦野 $300 青衣站

收switch 礦石鎮

放
火紋 風花雪月 $299
Marvel ultimate 3 $249
八方旅人 $299
Mario奧運 $319

可換牧場/Luigi

銅鑼灣/中西區交收

310收
東鐵
綠色綠交收

放
多啦A夢 牧場物語
$280 東鐵線交收

Zelda / 東京奧運 換 大亂鬥 / TsumTsum
@wongwongwong13

放
太鼓230
大亂鬥300
mario odyssey 240
skyrim 250
沙田至藍田站交收

收牧場礦石鎮300
Mario Kart 280
大圍，炮台山或者其他地方

全新牧場物語（未開過） $370

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

Sor reply錯..

放 火紋 風花雪月 $300
收 Astral Chain $280 / 用火紋換

MTR九龍、將軍澳線

@AlanKKKK

收太鼓 $220
Just dance 2019 $160
多啦a夢牧場 $280

東鐵綫交收

賣
薩爾達傳說曠野之息 $300
Mario Odyssey $260
八方旅人 $300
明星大亂鬥 $280
Mario kart $280
火紋風花雪月 $280
馬鐵/九龍塘-油塘/鰂魚涌-筲箕灣沿線交收

Closed

放
耀西的手工世界
Pokemon lets go pikachu
Mario tennis
漆彈日版
Mario odyssey
New Super Mario Bros. U Deluxe

放 新世界地圖 1469 中文版 $200 大圍站交收

放 新世界地圖1469中文版 $200 大圍站交收
@yinyino

放牧場物語
$360 大圍交收

收 新/2手 SWITCH一部 連牧場物語GAME(如有), @omomxxx

放
Mario Maker 2 $280
Mario Party $280
Travis strikes again No more hero (no code) $200

放牧場物語 重聚礦石鎮
$320
港島 / 將軍澳線交收

收
WRC8 $240,
Mario奧運 $300,
路易吉鬼屋3 $300
紅線/西鐵

放
marvel ultimate alliance 3 $260
牛頭角至寶琳交收

放
Smash 大亂鬥 $280
Astral Chain 異界鎖鏈 $290
火紋 風花雪月$290
屯門交收/包易送遞郵局櫃位領取

放
織夢島 $270
九龍灣站交收

收 Zelda 礦野 300

西鐵線/青衣站

放
火紋 風花雪月 $290
Marvel ultimate 3 $240
八方旅人 $290
Mario奧運 $320

可換牧場/Luigi

銅鑼灣/中西區交收

放
NS巫師三 中文版$400

放mario奧運會$320
or 換綠帽鬼屋

收
火紋 風花雪月
八方旅人

放Zelda 曠野 $300

東鐵線/觀塘線交收

放
Pokemon let’s go 比卡超 $230
太鼓 連 鼓 $530
尖沙咀 / 中環交收

放
耀西 $280
織夢島 $280
可換Mario party / Luigi

放
Fitness Boxing $250

你Tg 用唔到
有興趣

另收Fitness Boxing 織夢島 Mario奧運
觀塘線交收

咦 價錢我打錯 係$280先啱
tg無問題 試多次？

放
Fitness Boxing $280
更正價錢

放dqs11 280
可換加20風花雪月

收 switch 礦石鎮
綠線

收薩爾達傳說曠野之息 $300
Mario Odyssey $260
青衣沿線或再議
walker

收
牧場物語 重聚礦石鎮
$300

港島西
元朗西
荃灣

Switch

收太鼓 220 牧場物語礦石鎮 320

放
Pkm Let's Go 比卡超 (有盒) & 精靈球Plus (冇盒) $300

放大亂鬥 280

收Mario Odyssey 220

荃灣/灣仔交收

放

Mario party 220
Mario Odyssey 220
海賊無雙3 200

銅鑼灣or綠線交收

收 switch 礦石鎮
九龍灣交收

收薩爾達 礦野 $280
港島線

放switch
牧場礦石
$350
限天水圍西鐵站交收

收
Mario kart 270
大亂鬥 270
Mario Odyssey 230
牧場物語 300
薩爾達傳說曠野之息280

天水圍，屯門， 觀塘交易

放超龍珠英雄 world mission 180

屯元天

收八方旅人 310 觀塘

放
Mario Kart $270
角落生物樂園 $270
以上要哂送LABO Toy con-01(玩過單車+搖控車, 已經放回原盒同紙板, 配件齊)

旺角/南區交收

放
更新:
放埋splatoon2 日 $150
連mario kart = $400 (單$260)
角落生物樂園 $200

收

Super Mario Party 中文版 $280

放
異度神劍2 日版 有中文
星之卡比 港版
一次過放晒 500蚊

東鐵線/旺角/中環 放工時間交收

已放all

放牧場物語 $350

天元天，尖沙咀交收

賣薩爾達傳說曠野之息 $300 沙田/尖沙咀交收 有意留TG

放明星大亂鬥 特別版$270 葵芳交收
Tg:

收
Mario cart 270
明星大亂鬥 260
東鐵線交收
tg：

放
薩爾達 曠野 $300
Pokemon let’s go Pikacha & 精靈球PLUS $300
兩樣一齊$550
樂富-牛頭角交收

收
WRC8 $240,
Mario奧運 $300,
綠帽鬼屋3 $300
紅線/西鐵

收
牧場物語 礦石鎮 310
薩爾達傳說曠野之息280

天水圍，屯門， 牛頭角，觀塘交易

放
Pokemon Let’s Go 比卡超精靈球套裝 $300
日版MHXX $100
面交 可議

放 mario maker $300
tsum tsum $300

港島交收

收switch 礦石鎮
九龍灣交收

放
Smash 大亂鬥 $280
Astral Chain 異界鎖鏈 $280
屯元天交收/包易送遞郵局櫃位領取

放牧場物語 礦石鎮 $330

天元天，尖沙咀交收

放礦石鎮 $320

馬鞍山沙田交收

Game已收

放switch 有咩注意
洗唔洗連埋 dock 同火牛

連埋既話會唔會賣高D

邊度有得放？

有興趣收

收 swtich dock 底座
300
紅 綠線交收

有意 可tg

風花雪月換織夢島，屯門西鐵站

已約交收

Push

收牧場物語
$320

收 綠帽兄弟，路易鬼屋3
＄300

元朗天水圍交收

一代大機而家放出去大約咩價位

幾錢？ TG傾

放 薩爾達 礦野之息 (無盒) $250
收 pokemon lets go 比卡超 $200
黃大仙交收

放 justdance 2019 $150

牛頭角交易

收fifa 19 50$

放MH XX $130
薩爾達傳說曠野之息 $320

收礦石鎮 $330

交收地點可議

放 pokemon 伊貝 250
油麻地/MK 交收

230 先岩

放pokemon 比卡超行版 $230
mario odyssey 全新日版$250
上水交收
t@ wannatravelworld

放 Marvel ultimate alliance 3 $280
荃灣綫交收

收Switch

收 mario party 中or 英文版 $250

收

薩爾達 織夢島 $280
牧場物語 鑛石鎮 $300

收
JustDance2020 $220,
WRC8 $240,
Mario奧運 $300,
綠帽鬼屋3 $300
紅線/西鐵/美孚

再放，可即日交收
港島 / 將軍澳線

收Fitness boxing 要有中文

放大亂鬥270$ 葵芳交收

收little friends 中文版 150
tg: agag1208

放Mario maker 2 $300
織夢島 $300

收風花雪月 250

放風花雪月，可指織夢島
屯門西鐵站

可換

放
Pokemon Let’s Go 比卡超精靈球套裝 $300
日版MHXX $100
可議

可即日交收

減價至 $100 $300

放
異界鎖鏈 $270
奧運/旺角/太子

變DQ11 280 荃灣 至 葵芳交收

收

放Pokemon let’s go 比卡超 $220
尖沙咀 / 中環交收

收
薩爾達$280

收

Mario tennis ace $200

放 aatral chain 異界鎖鏈 $270

奧運/旺角/太子

Zelda 想換 witch
可補少少錢

收 薩爾達傳說曠野之息 280
mario 東奧 300

屯元天佳

收路易鬼屋300
港島線

放全新牧場物語（未開過） $350

太子交收

放
露露亞 鍊金工房 $310
逆轉裁判 $150

意留tg

收switch

放
marvel ultimate alliance 3 $250
牛頭角至寶琳交收

收
薩爾達 曠野之息 $300
卡比 $250

綠線交收

放 異界鎖鏈連特典320

可換Xenoblade 2

有意逆轉

放Marvel Ultimate Alliance 3, 油尖旺交收

$280

收勇者鬥惡龍 創世小玩家2 中文 320
綠色線/九龍灣交收

收鬼屋$300
寶可拳$200

放let’s go比卡超$200
青衣交收

放pokemon 比卡超行版 $210
上水交收
t@ wannatravelworld

放
dq11 中 280
將軍澳 綠線調景嶺-彩紅

放
牧場物語礦石鎮 $320

黨鐵荃灣、葵芳站、深水埗至旺角站交收

收DQ11 280 荃灣 至 葵芳交收

放pokemon 比卡超行版 $220

Pmed

收牧場物語 礦石鎮 西鐵收

收
異度神劍2中文 300

收
星之卡比新星同盟 $200，藍田/觀塘交收+$50

放
龍珠2 xenoverse $200
太鼓達人 $270
無雙蛇魔3 $320
Mario kart deluxe $280
無雙2 ultimate $280
連盒 交收地點可議

收
薩爾達曠野之息 $300 無盒$250

放
巫師三 $360

深水埗直銷網購入

放
dq11 280
將軍澳線 綠線

收
星之卡比新星同盟 $200
任天堂大亂鬥$200
萊莎煉金$250
Fate/Extella Link $150

藍田/觀塘交收

收礦石鎮 牧場物語 西鐵線 $350

330收

放
Pokemon Let’s Go 比卡超 $210
全新未開MHXX $120

西鐵綫ok

放大亂鬥270 葵芳/荃灣

收鬼屋$300
寶可拳$210

放let’s go比卡超$180
青衣交收

放
Pokemon Let’s Go 比卡超 $210

西鐵綫ok

收
路易吉鬼屋3 $250
mario party $220

價錢可議
港島線、觀塘線、將軍澳線交收

放風花雪月$320
或 換牧場物語 礦石鎮中文版

收luigi mansion 280 葵芳荃灣

放 機械人大戰T

收數碼暴龍繁中

逆轉 hold

收DQ11 中文版 280
荃灣至葵芳交收

收
DQ11S 中文版 $300
Zelda 中文 $300
紅色線交收

放
牧場物語礦石鎮 $350

夜晚上環至油麻地站交收

收 G Gen Genesis
$ 240
tg dllm77

放
大亂鬥300
skyrim 250
沙田至藍田站交收

收牧場物語 礦石鎮 320

收
DQ11S 280 中文版
藍線交收

放路易吉鬼屋3 300$
天水圍交收

放牧場物話重製版$350
紅綠線交收

收織夢島 270

屯元天交收最好

收
勇者鬥惡龍XI 尋覓逝去的時光 280
荃灣-葵芳交收

收
mario奧運會 $300
luigi鬼屋 $300
大亂鬥 $280

唔好意思想問下依加入手switch會唔會好不智

唔會 大把好Game玩

唔該巴打另外想問有咩game好推介

Tg?

織夢島 300

觀塘 寶琳交收

打漏左 系放

收礦石鎮 牧場物語 $330 觀塘線/將軍澳線

放Witcher 3 $360
另收
Zelda 礦野 $300
Mario奧運 $300

收礦石鎮天水圍
320蚊
請留TG

放Mario party $300

西鐵綫交收

收 Diablo III 繁中 200
Mario Kart 豪華版 230

必須連盒

黃大仙/鑽石交收

放double pack 日版 未用過code 700 荃灣線交易 女朋友買多咗只求放出

收
薩爾達 礦野 $300

金鐘/天水圍

放Mario奧運$320(只開過一次)
屯元天交收

放Luigi 300
平日hku
六 日 上水粉嶺

Hold

deal

push 340$

放盾版 全新 $370

Pish

收mario party 250
Just dance 2019 150
Just dance 2020 220

收
八方旅人$300
屯天元，東涌

收異域神劍2 300

放 Luigi3 $300

或換Mario 奧運會

東九龍

收薩爾達 礦野 $300

元朗

賣日版薩爾達傳說 織夢島280
全新日版pokemone盾 400
西鐵線佳

收織夢島250
礦石鎮 牧場物語 280（中文）
Pokemon 劍盾300（中文)
要有盒,上水，粉嶺，其他地方再傾

放日盾
350

收異度神劍2 Xenoblade 2 $300

收Pokemon 劍/盾 320

換咗

收 POKEMON 日劍 350

回左pm

已有巴打應該
謝

收 POKEMON 日盾 350$

收pokemon 劍 $300
地點互就
可議

收 pokemon 盾 320
Biohardzard 4-6 triple pack 350
將軍澳沿線交收

收綠帽捉鬼3
＄300
天水圍交收

收 Pokemon 劍/盾 350

收
Mario 奧運 $300
Mario Kart Deluxe $260

放
pokemon let's go 比卡超 $200
大亂鬥 $300

sold

放
大亂鬥 Smash 280
異界鎖鏈 Astral Chain 280
勇者鬥惡龍 Dragon Quest DQ11s 280
屯元天優先

放 mario kart 8 deluxe 300 或換 luigi
觀塘 油塘交收

有冇巴打知 東京奥運英文封面會唔會 game入面會唔會有中文字幕

放astral chain連特典鐵盒$300
藍田/九龍灣交收

誠收POKEMON 劍/盾 $350
可即出

收

寶可拳 200
switch新版主機一set

收 勇者鬥惡龍 創世小玩家2 中文
340 綠色線

收POKEMON 劍/盾 $350
可即出

收
牧師物語 $250

起碼4k玩到老翻

放大亂鬥 $280
荃灣/荃灣西 交收

玩到老翻

收pokemon 盾 320 屯元天交易

收Super Mario U Deluxe $300 紅色線交收

放全新未開
Mario奧運 日版
340

收 witcher 3 $250

收
Mario Odyssey $240
Zelda BOTW $280
觀塘交收

收
異度神劍2中文 320
最好東鐵綫交收

你唔係唔知呀 破解ma

放
火紋 風花雪月 300
將軍澳或附近交收

咩原來舊機部機咁值錢
有部17年12月機 擺左兩年 近期玩勇者鬥惡龍先開返

18年7月前既機都可以老破 街鋪已經絕晒版 只有2 手可賣 tx pro仲可以keep返玩正版連線功能 屈能到咁 switch大部份都係玩單機 省返唔小

4k？有冇啊，2.8k連tx pro我都信吖

有

放牧場物語320 可換異度神劍2

收新版Switch一set

Thx!

fb有人收

巫師三 中文牌 (直銷網貨)

$350 或換Pokemon 劍/盾 今日石硤尾，深水埗交收

放

巫師三 中文牌 (直銷網貨)

$350 或換Pokemon 劍/盾 今日石硤尾，深水埗交收

買咗switch lite未開 有冇人可以同我換switch

Switch 二手買賣交易平台？

yes

呢個好笑

放二手switch $1600 obo

另放
Xenoblade2 $320
大亂鬥 $280
Fifa 19 $50

願意加錢換二手

咁當時點解唔買switch

收 綠帽捉鬼 3 ＄300
天水圍交收

收
八方旅人 $250
西鐵綫

朋友送架

全已售 多謝各位

$150 收Minecraft 我的世界 當個創世神

收switch
Pokémon go

可即日交收

收
switch/switch lite

已收

有部17年6月29既機 巳經放左係到好耐冇玩
如果要破解既話 係唔係拎去黄金比人破好d?

部機啲game都唔多
都要走去破會唔會肉酸左啲

拎去比人破屌到你化

幾時都有人玩老翻 玩得個d都唔理你點睇
何況仲要收埋玩

收
Switch
just dance 2020
LUIGI'S MANSION 3

放全新switch labo 03 drive kit
我可加錢換 鬼屋/ 牧場物語

唔記得打價錢 230

放

古惑痕 200
太鼓 250

價錢時間地點可議

4k😨我有部放出去再買返部大電版咪好so
利申只玩正版

收Pokemon 盾 350 大亂鬥230 Pokemon let go 150
星之卡比230 屯元天交易

放
香港自由民主 $0

Tg @friday1235

收
@friday1235呢隻中立港豬皮 $0 全新

邊度放 想放左佢換新機

放 屁啦
你以為換id 冇人知？
@fridayrrjj
你隻中立豬

收皮啦 我係中立嘅/無奈 @fridayrrjj
唔想睇就咪撚入group

放
$0
收皮啦 我係中立嘅/無奈 @fridayrrjj
唔想睇就咪撚入group

收火炎之紋章 風花雪月
大埔至上水交收

賣 marvel 3 中文
$250

盾已收 其他仲收緊

放 Pokemon 盾 350 有code

放牧場物語330 有盒

我有興趣，我部switch孖寶同梱機，都用左幾耐下，我唔介意加返錢比你，因為我出街用，可否留個telegram？

大導演巴打
switch 放嗎？幾錢？TG傾下

一陣tg覆我你，忙緊

ok

收織夢島250
礦石鎮 牧場物語 280（中文）
Pokemon 劍盾300（中文)
要有盒，綠線，其他地方再傾

收一部switch 最好新淨有保

已hold

放
全新日水 double pack
連code 800

收fitness boxing $260

收
星之卡比新星同盟 $200
薩爾達 $250
北區 / 鑽石山新蒲崗附近交收

放Pokemon 盾 日ver 全新
$360

收
Switch
火焰之紋章 風花雪月 $300
黃大仙/鑽石山站交收

放FF12 $240

收switch lite

另加劍/盾

收
Mario kart 豪華版 260
石礦鎮 牧場物語 280
黃大仙/銅鑼灣

收Mario kart$280 勇鬥11s$280 東鐵線線馬鞍山線交收

收 pokemon 劍/盾
350有code
330無code

hold左

收
綠帽捉鬼 3 ＄300
pkm let's go 比卡超版 ＄150
天水圍交收

放pokemon 盾350

收
DQ11s $280
八方旅人 $280

藍線交收
其他線盡就

收一部switch 最好有保養

（台版）Pokemon 盾 換劍
紅線優先

抵制狗源！（台版）Pokemon 盾 換劍
/放$340
紅線優先

收 礦石鎮 $280 觀塘線/將軍澳線/港島線

收萊莎的鍊金工房 $300-400

收Pokemon 盾 （日版）300

賣
Luigi $300
Mario奧運 $280
2020東京奧運 $200
Pokemon go 比卡超 $150

有意tg: cfu25
地點可互相遷就

收日版劍or盾 300 北區

收pokemon日盾 $320 (有code)

唔好意思，網上有人話劍盾買double pack 先有code，係真唔係？

pish

放
寶貝龍咖啡廳 $180
Luigi's mansion 3 連書籤 $320

可小議 TG: noplayla

放
pokemon let’s go 比卡超版連精靈球 $300

賣
耀西的手工世界 $220
地點互就
東涌綫 西鐵綫優先

收
勇者鬥惡龍11
大亂鬥
tg出價

東涌綫

收
勇者鬥惡龍11 250
大亂鬥 280

東涌綫

收pokemon 劍 $350
九龍灣到將軍澳交收

收tsum tsum festival

收fitness boxing
西營盤到銅鑼灣交收

收overcooked2 限西鐵線交收

收
寶可拳$210

放let’s go比卡超$150
青衣交收

想問而家二手switch 賣幾錢

收 switch
pkm劍 $350
西鐵線交收

收
Astral Chain 250
風花雪月 250
xenoblade 2 300

收 pokemon 劍/盾
收 switch Lite

@AjcmsK

放 pkm let’s go 比卡超 150元
收綠帽鬼屋 300元

放 pkm let’s go 比卡超 150元
收綠帽鬼屋 300元

美孚至黃大仙站

放 pkm 日版劍310

葵芳/屯門交收

收
薩爾達：曠野之息 ＄250

收二手switch主機 7-8成新
西鐵、荃灣線交收

放寵物小精靈盾 350
荃灣到葵芳交收

(240$)放 pokemon lets go 伊貝 連精靈球

(230$)放 太鼓之達人

放pokemon劍日版 $360

放Pokemon 日版盾 $350 (罷買狗源)
入面張code未用過，沙田交收。

放Mario&超音鼠奧運 $300
坑口站交收
TG:zibra9

收劍/盾 $300

放牧場物話鑛石鎮 $320
沙田 大圍 九龍塘

放 牧場物語 重聚礦石鎮
$320
平日夜晚 北角至屯門

收牧場物語礦石鎮 $300

港島線

薩爾達傳說-曠野之息 280

收
薩爾達：曠野之息 ＄300

收DQ勇鬥11s $280 大圍沙田火炭交收

收
寵物小精靈劍 310
寵物小精靈盾 300
葵芳荃灣青衣

日版POKEMON換DQ11S
深水埗/長沙灣

日版POKEMON 盾換DQ11S
深水埗/長沙灣

放日版 pkm 盾 330
將軍澳線交收

收劍/盾 $300
just dance 2019 $150
just dance 2020

收pkm 盾 300

放
Luigi3 $300
東京奧運 $250
FF 12 $200
奧運站至青衣站交收
Tg:

收Zelda 荒野

更正

收 Zelda 荒野 $250

放 八方旅人 $290 綠色線 九龍灣優先

放mario tennis $280

收zelda曠野之息
$300

收寵物小精靈 盾 310
Tg: NN18080

收
薩爾達 曠野 300
Luigi 3 300
Pokemon盾 350
地點可就 最好屯元天交收
有意tg

放
Pokemon 盾
$350
藍田/油塘交收

放風花雪月 $300

織夢島換曠野 天水圍交收

放織夢島 280
觀塘 寶林交收

可換大亂鬥

收
薩爾達傳說-曠野之息 中文 300
屯元天/上水交收

放 孖車8 $280

綠色線交收

收pokemon盾 330$

青衣交收only

收 pokemon盾 連雙版本code
沙田交收

放pokemon盾 $340

紫線交收

收pkm盾330 有code350

放Pokemon 日版盾 $340 (請罷收狗源行版)
沙田MTR交收。

收pkm盾350$
限青衣交收

放 mario odyssey 250
放 牧場物話鑛石鎮 $320
綠線 九龍灣優先

放 Marvel Ultimate Alliance 3: The Black Order $230
港島線交收

收
Mario Kart
大亂鬥
Mario party
Splatoon 2英文版
Luigi鬼屋
Pokemon劍

Tg:

放pokemon劍版 350
綠色/東鐵線

放
Mario 奧運 300
Lets go pikachu 190
大亂鬥 290

收
2020奧運 220

收
文明6
薩爾達傳說 曠野之息

放pokemon劍 $330 屯元天交收

放Pokemon 劍340 紅線

放pokemon劍 330 mario odyssey 250 旺角交收
可換 織夢島 路易鬼屋

收
薩爾達傳說 曠野之息 (歐版或日版)

黃大仙 樂富交收

收
孖車
DQ11中文版

放 Pokemon盾 日版盒 330 南昌交收

pokemon 已換 mario odyssey 250

收Super Mario Party $250
收Overcook

將軍澳沿線交收

放美版盾
$330
荃灣線交收

收
Yoshi’s crafted world
擔架拍檔
Tsum Tsum Festival

收
牧場物語鑛石鎮 $320
TKO line

收just dance 2020
Tsum tsum festival

放 東京2020奧運 $230

放日版Pokemon盾 340

荃灣/葵芳

放
Pokemon 盾
$34
藍田/油塘交收

收
牧場礦石中文 $310,
Luigi 3 $300,
Tsum Tsum $280,
WRC8 $220,
FiFA20 $210,
Just Dance 2020 $180,
Ring Fit Adventure 自出
紅線交收

放 pokemon 劍美版 $350
屯元天交收

放pokemon劍版 連code $350
東鐵線 / 觀塘線交收

收let’s go 北區交收佳

送織夢島 240
屯元天

放織夢島 240
屯元天

收luigi鬼屋 300

收
薩爾達傳說-曠野之息 中文 300

收 pokemon 劍版
$330
青衣至奧運交收
Tg:

放mario odyssey 250
可換 織夢島/大亂鬥/魔女2

放pokemon劍 330
屯門交收

放二手SWITCH主機明星大亂鬥特別版(配件齊,6月買,只玩過幾隻GAME,無任何故障)+保護盒(紅色)$1600
另放GAME(跟主機買-$20)
MHXX $200
明星大亂鬥 $300
最好觀塘線交收

唔記得左

放牧場物語 重聚礦石鎮330

馬鞍山線，沙田交收佳

賣pkm盾 320 屯元天

Odyssey想換Mario deluxe

放POKEMON 盾 340 有CODE

放Pokemon 日版盾 $330 (請罷收狗源行版)
只限沙田MTR交收。

放pkm劍 320 九龍東/將軍澳線交收

收pkm 盾 300
八方旅人 250

屯門/地鐵藍線
Tg:

放 Pokemon盾 日版盒 310 南昌交收

收 pokemon 劍版
$330
另外放東京奧運$250
FF $200
青衣至奧運交收
Tg:

放 薩爾達曠野中文版 $310
牧場物語 礦石鎮中文版 $320
要曬兩隻就600 荃灣至葵芳交收
Tg:

放風花雪月 歐版封面 300

收 pkm 劍 320
joycon 一對 350

放Pokemon 盾 330$ 有code

放mario odyssey 250 賣旺角個頭交收
可換 織夢島/大亂鬥/魔女2/馬造 會補差價 換就互就地點交收

放 justdance 2019 $130

牛頭角交易

放 luigi 3 $300

放日文劍盾 double pack 連兩code 全新
$780

放機戰T 250$
荃灣區交收

繼續收
Mario kart
Splatoon 2 （英文版）
Luigi鬼屋
Pokemon劍(日文/英文）

Tg:

放全新未拆過牧場物語有朋友買咗俾我😵 原價買$463 現放$380🙏🏻😢
有意請聯絡👇🏼

最好綠線啦🤣🤣🤣

價錢方面有得再傾🤣🤪

放東京奧運2020 $230

收
八方旅人 $340
旺角

放pokemon 劍日版,可換luigi 3
tg:

放 Luigi mansion 3 $300
Mario party $300
港島線交收

放 妖怪手錶4 $250
灣仔/北角線交收

放 mario odyssey + 大蛇無雙3
兩隻$500

知唔知邊度買switch 大電版平？

放Luigi 300
收薩爾達織夢島 280
可以織夢島+20換

收
牧場礦石中文 $310,
Luigi 3 $300,
Tsum Tsum $280,
WRC8 $220,
FiFA20 $210,
Just Dance 2020 $180,
Ring Fit Adventure
紅線交收

放盾日版 $280 九龍站交收
tg sssccsss

放 Astral Chain異界鎖鏈[中文] $280 / 換火紋風花雪月

收 pkm盾 日版 300

收 pkm盾 日版 300
天水圍交收

收巫師3 350$ 荃灣 天水圍 即日交收佳

收 太鼓$210 DQ11s$270

放DQ11S 美版 （有中文） $270
九龍灣交收
有意請

收 太鼓$210 DQ11s$270 大圍沙田火炭交收

放日版盾 $320
大圍交收優先

放劍 320 西鐵綫 其他地點可以傾

又唔記得留 TG

收
薩爾達傳說曠野之息 中文 300

收
Monopoly大富翁 $100

收
Bayonetta 2 魔兵驚天錄 2 $200
Xenoblade 2 異度神劍2 $280

黨鐵觀塘, 將軍澳線

收 Pokemon 日版盾 300

沙田區交收 其他地方可以再夾

tg:

你邊區？我有LUGIG日版

收
無雙蛇魔2, WRC8,
FIFA20, Ring fit adventure
紅線交收

放
Monster Hunter XX 魔物獵人XX 150
L.A. Noire 220
二手 只玩過幾次 有盒
東鐵線交收優先 可議價

放寵物小精靈盾 320
荃灣到葵芳交收

收
劍/盾
是但
300

收 薩爾達 $250

留tg

放
古惑狼 150
太鼓230

東鐵線

放Pokemon 劍 300$

放 Pokemon 劍/盾 連code
每隻$330， 可散買
東鐵/觀塘線交收

Tg:

放 歐美版Pokemon劍 320 粉嶺交收

收xenoblade 2 日/中 $300
風花雪月 日/中$250

放 日版盾 300$

放 歐美版pokemon 劍 320 粉嶺

收 pkm 劍/盾 中文版 300
平日夜晚 北角至屯門 假日屯門

sor唔記得左
tg:doubleburger

賣 splatoon 2
$240

放牧場物語 亞洲版 $330
鰂魚涌至觀塘沿線交收

放日版 pkm 盾 $300,可換DQS11
深水埗

收pkm 劍版$300
葵芳 荃灣 大窩口交收

收Super Mario Party $260
收薩爾達曠野之息 $260
收Overcook

將軍澳沿線交收

放
Mario Maker 300
大亂鬥 300

TG:

放
Marvel ultimate alliance 3 $240
沙田大圍

織夢島換曠野
天水圍交收

收劍/盾 300
九龍區

收 pokemon 劍/盾 中文版 300
平日夜晚 北角至屯門 假日屯門

收 pokemon 劍/盾 中文版 300
平日夜晚 北角至屯門 假日屯門
tg: doubleburger

收
Switch lite 1200 - 1250
今晚可葵芳tmr 交收

收
Yoshi’s crafted world 180
Tsum Tsum Festival 180

剩劍版連CODE

元朗或旺角

收
薩爾達 $300

放日版盾冇 code，$300
大圍/觀塘交收優先

放Mario Kart $280
放Mario Odyssey $250

另收 Super Mario Bros. U Deluxe
收Marvel Alliance 3
收Ringfit

放Pokémon 美版劍 有中文 300 可即日荔景-葵芳交收

收Super Mario Party $270
收薩爾達曠野之息 $280
收Overcook $180

將軍澳沿線交收

收劍盾290$
觀塘至將軍澳地鐵站

收

Xenoblade 2 異度神劍2 日/中 $300

黨鐵觀塘, 將軍澳線

xenoblade 2 異度神劍2 320
今晚 將軍澳

收收收

收
FIFA20 $200,
TsumTsum $280,
日盾 $300,
鬼屋3 $300,
RingFit $6xx
紅線交收

收 pkm 劍/盾 中文版 300
鬼屋3 300
tg:asdomg

收 tsumtsum版switch主機set，要連game

冇tg，留言先

收
鬼屋3 $300
天水圍/中環交收

收bio hazard 4
唔要56代code
$180
TG dllm77

收劍/盾 中文 300
即日 旺角
Tg:

收
Overcooked 2 $150
九龍區交收

放switch 連7隻game
NBA2k19, Mario Odyssey, 星之卡比, Mario Kart, overcooked 2, Zelda, Mario Party
合共4個手制 齊盒
Tg@

放 pokemon日劍 有code 310

mk / 深水埗交收

收薩爾達 $280
mario kart 8 $260
星之卡比 $250

收 Super Mario Bros. U Deluxe
收Marvel Alliance
收Ringfit

放mario odyssey 250
可換 織夢島/大亂鬥/魔女2/馬造 會補差價

收薩爾達 $280
Pokémon 劍/盾 $300

東鐵線

放 逆轉裁判 123 成步堂精選集

$200 油尖旺黨鐵站交收

放露露亞鍊金工房 $300

有意留tg

放Pokemon 劍 日版 $320
線色線交收

綠色線

放
pokemon 盾 日版$320

西鐵線交收，屯元天最好

放DQ11S $300
天水圍站交收
星期日前要可平

放機戰T $300
西鐵沿線/旺角交收
其他地點另議

放switch 連7隻game $4000
NBA2k19, Mario Odyssey, 星之卡比, Mario Kart, overcooked 2, Zelda, Mario Party
合共4個手制 齊盒

收Super Mario Party $270
收薩爾達曠野之息 $280
收Overcook 1 $180
全中文版

將軍澳沿線交收

放 pokemon 日版盾 $320
綠色線交收

放 Mario Party 290 / Mario Bro U Deluxe 290
可換水貨Pokemon劍盾 / 其他Game

荃灣 葵芳 屯元天 交收

放 Pokemon 日劍 $300
綠色線 交收

收 Super Mario Bros. U Deluxe
收 Arms
收 Ringfit

放Mario maker 2, 織夢島 各$280

放綠色switch lite
連美版pokemon劍+download版礦石鎮
$1500

放mario kart deluxe 8 $280
將軍澳綫港島線交收

收pokemon 劍/盾 $300
鬼屋3 $300

放織夢島 $280
天水圍交收

收薩爾達傳說曠野之息 中文 300
港島線交收

收Switch mario / splatoon2主機齊件,
正常運作,連盒佳 $1600

點先知係咪？

收 牧場物語 礦石鎮 $300
港島/將軍澳/觀塘線 都可以

徵Pokémon 劍 300 粉嶺交收

收 Super Mario Bros. U Deluxe
收 Fitness boxing
收 Ringfit

放 splatoon 2

[url]https:/

放splatoon 2

收晒，thanks

放 pokemon盾版$300
上水交收

放smash $300
將軍澳線

收薩爾達傳說＄300
屯門交收

放
marvel ultimate alliance 3 $230
牛頭角至寶琳交收

放牧場物語 重聚礦石鎮 330$
屯天元

放mario odyssey $250

放Pokemon 日版盾 $310 (請罷收撐黑警狗源行貨)

只限沙田MTR 交收

收 Super Mario Bros. U Deluxe
收 Fitness boxing
收 biohazard revelations 1
收 Ringfit

收 Joycon 一對 $350
收 Super Mario Party $260

收
牧場礦石中文 $300

東鐵/觀塘綫交收

收逆轉裁判 123 成步堂精選集 （中字）
東鐵/旺角/九龍灣/大埔交收

收mario kart deluxe 8
收星之卡比

放 超級機械人大戰T ($320)

放 寵物小精靈 劍（$320）

港島區交收優先

收 Overcooked 2 $180

收鬼屋3 $300

地點互就

收 曠野之息 270 / Pokémon Let’s go 比卡超 150
價錢 交收地點 可議

放牧場物語 礦石鎮 中文版

想交換

Astral chain / Xenoblade 2

大埔/荃灣交收

放mario 東京奧運 $280
收Pokémon 盾 $300
可以補差價換

荃灣葵芳交收

放 pokemon盾版$300
或可換marvel ultimate alliance 3 你加錢
北區交收

收 牧場物語 礦石鎮 中交
織夢島 中交
Pm價
將軍澳/觀塘線交收

放 pokemon劍 歐版 $310
綠線將軍澳線交收

放風花雪月 $300
pokemon盾 $300

收Super Mario Party $280
收薩爾達曠野之息 $290
收Overcook 1 $180
全中文版

將軍澳沿線交收

放全新未開pokemon劍 350 台灣中文版

放 MEGAMAN X LEGACY COLLECTION 2 CODE
$150
Payme比錢

放pkm 劍 330 屯元天交收

收switich 12月中先交收到
請報價

收機戰t 中文300
聽日沙田交收

放
pokemon 日版盾(有中文語言)
$330
屯元天交收

收Switch Odyssey / Splatoon2 主機套裝 $1600

收 pokemon 劍/盾 日/美版 $300
收 gundam G generation $350

放Luigi mansion 3 鬼屋3 $300
元朗，朗屏西鐵站交收

收
Super Mario Party $280
曠野之息 $300

荃葵青交收

放 星之卡比 240，splatoon2 250 可荃灣或觀塘線交收

放 Mario Odyssey 250
屯門

收
pokemon 劍/盾
Zelda 荒野之息
Splatoon 2
Fitness Boxing

將軍澳/觀塘線

收Super Mario Party $280
收薩爾達曠野之息 $290
全中文版

將軍澳沿線交收

收 Fitness boxing
收 biohazard revelations 1 /2
收 Ringfit

放Pokemon日劍 $320

放 Luigi hkd $300
上水粉嶺

賣八方旅人

280

收
薩爾達 曠野之息 290

放

Mario Tennis $280
牧場物語 $320
mhxx $120

東鐵綫交收

收
薩爾達 曠野之息 $300
觀塘區交收

收dq11s $270
大圍/沙田交收

繁中

放：Mario東京奧運會 $300，價錢可議。
或我加錢換fitness boxing.

Tg:

收sd gen 非新出個隻

收 Super Mario Bros. U Deluxe

放
Pokemon 盾 $340
六至日 荃灣至葵芳站
一至五 觀塘站

收
織夢島 $260
六至日 荃灣至葵芳站
一至五 觀塘站

收
Luigi 3 $300
Pkm 劍/盾 $300
天水圍/中環交收

收mario tennis’s

放smash $280
將軍澳線

放 pkmon 盾 中文版 320

7點官塘線

賣
八方 280（無盒）
mario party 300
織夢島 280
kart 280
Mario Odyssey $250

除八方 其他都有盒

葵芳-荃灣交收

放

鬼屋3 $300

收 sd gundum cross ray

收 Pokemon let’s go 比卡超 150 / Mario Party 280
價錢 地點可議

放

overcooked $160
機戰t 中文 $300
mario party $280
dragon quest builders $250
Fifa 19 $150
數碼暴龍 網絡偵探 / 駭客追憶 $300

太子旺角優先

收逆轉裁判 123 成步堂精選集 （中字）

收Super Mario Party $280
收薩爾達曠野之息 $300
收鬼屋3 $290

將軍澳沿線交收

放
Pokemon 盾 $300
尖沙咀 北區交收

放
Mario Odyssey $250
Gear Club Unlimited 1 $150
Biohazard Revelations unveiled edition $150

收

Fifa19
HKD$100

荃灣線荔景至太子站交收

賣Luigis Mansion 3
今日出機買埋
$300

收Fitness boxing
交收互就

放
pokemon 日版盾(有中文語言)
$320
屯元天交收

收中文版
賽爾達曠野之息300
mario party 280

最好兩隻一齊放
荃葵青交收

放
星之卡比 200
ARMS 180
勇者鬥惡龍 創世小玩家2 日版 280
Pokemon let’s go 比卡超 180

可換game

收
pokemon 劍 日(中字）

$300

九龍灣/觀塘交收
其他地方再夾

賣
mario odyssey
購from豐澤

$250

九龍灣/觀塘交收
其他地方再夾

收
Mario Party $280

Pokemon 盾換 牧場物語
元屯天交收

收mario kart 280

港島線或油麻地/MK

減價 310

放
大亂鬥300
skyrim 250

收
鬼屋3 $300

沙田至藍田站交收

收 Pokemon let’s go 比卡超 150
價錢 地點可議

收

牧場物語 $320 TKO line

收Switch Odyssey / Splatoon2 主機全套 $1700

收joucon +手抦
可分開放

賣
Mario Maker 2 （全新）$340

放星之卡比/splatoon2 250 天水圍交收

收新gundam g generation

最新徵售：
放 星之卡比 230
可荃灣至葵芳或鑽石山至觀塘交收

賣日版 pokemon 盾 $320
TG@ wannatravelworld
上水/新浦崗交收

收 8方旅人
路易吉鬼屋
牧場物語

有冇人放 switch?

放Mario Odyssey $250
港島線

放 Luigi 中文 $300 或換Pokemon 劍

放 Mario party 或 全新Labo 1或 全新 Labo 3 $290 each

可以換Pokemon 劍或Mario 奧運

港島線

放8方 280
放魔女2 220

放
大亂鬥300
八方旅人280
pokemon劍 日水320
收
牧場物語礦石鎮320

另放
Pokemon Let'sGo依貝 連精靈球 300

放
pokemon 日版盾(有中文語言)
$300
屯元天交收

放

280 / 300

收 鬼屋3
收 明星大亂鬥

高價收
收Fitness boxing
收 biohazard revelations 1 /2
收 Ringfit

收瑪利歐&索尼克AT 2020東京奧運
1-2 switch
最好屯天元其他地方再商議

收DQ11s $270 大圍至火炭交收

放
大亂鬥300 hold
八方旅人280 hold
pokemon劍 日水320 hold
Pokemon Let'sGo依貝 連精靈球 300
收
牧場物語礦石鎮320

放Pokemon劍 $300
寶琳/翠林交收

宜家二手switch 大約幾錢？

放 星之卡比 220
可荃灣至葵芳或黃大仙至觀塘交收

放 路易吉洋樓$290

收Fitness boxing $250
觀塘交收

放pokemon劍 美水 $300

放 織夢島280
元天屯

另 family plan -1

放pokemon劍 馬鐵線 $300
英文封面 有中文

收 Xenoblade 2 $320
Astral chain $260

放
Pokemon 盾 $300 中文
尖沙咀 火車沿線交收

收
pokemon劍 日版(中字)
牧場物語
紅線荃灣至長沙灣交收

收
萊莎的鍊金工房 $320
交收地點待議

收splatoon , 大亂鬥 tg:ted7y

賣
overcooked 2 $220
zelda中文版 $300
天水圍/旺角/油麻地/葵芳地鐵站交收

放全新牧場物語
$330😩
未開過的，買多咗😭
有意聯絡

收gundam G generation cross ray $370

收二手switch

放pokemon 劍 $300
Pokemon let’s go $200
九龍灣至將軍澳交收

放咗未 tg?

放 Diablo 3 $250
Dark souls $150
2隻一齊要 $320
平日放工時間19:15-20:00 青衣、荔景、南昌、天水圍-元朗
假日 屯元天

放超級機械人大T $300

地鐵站交收

收機戰T $280
mario & sonic at 東京奧運 $260
大圍線或旺角交收

收
牧場物語礦石鎮300
賽爾達曠野之息300
荃葵青交收

收Super Mario Party $280
收薩爾達曠野之息 $300
收鬼屋3 $300

觀塘線（觀塘至調景領）及將軍澳沿線交收

放
勇者鬥惡龍 創世小玩家2 日版 280 （有code）
Pokemon let’s go 比卡超 170

另收/換 gundam g generation

旺角交收

放dark soul $150

收
Xenoblade 2 $320
Astral chain $240

放
Pokemon 盾 中文版 300

放GGen $400
有code
買左一日 唔岩玩

放
織夢島 $280

依加冇暫時用唔到tg 幫我hold ok?

放
Switch lite blue $1100
11月買 有單 有黐mon貼

放比卡超連波（日版）$280

Push push 觀塘站或者港島線交收價錢可以小議

收 Mario Odyssey 230 荃灣至大窩口交收

PUSH~~官塘/TKO沿線交收

放 Mario party 或 全新Labo 1或 全新 Labo 3 $280 each

可以傾換Pokemon 劍或Mario 奧運

港島線

push

巴打個tg唔存在
係咪已hold左？

仲有冇人收3ds既mhxx
唔知價

打錯

放
Pokemon盾 $300
樂富交收

放pokemon 劍 $300

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

收巫師3

收 Zeald Breath of the Wild
深夜迴中文版

放
mario odyssey $240

收splatoon2 日版 200
放大亂鬥 300
全部有盒

打包放
Pokemon劍
火紋 風花雪月
大亂爭
$900
地點互就

收Fit boxing $250
觀塘交收

收薩爾達曠野之息 $300

收pokemon 劍日版 $300 觀塘/油塘交收

放Pokemon 劍 $350

放
大亂鬥300
Pokemon Let'sGo依貝 連精靈球 250
收
牧場物語礦石鎮320

放
8方旅人 280
Bayonetta 2 220

已放, thx

收zelda曠野之息300
藍線/油塘/藍田交收

收 牧場物語 310
屯元天/ 上水大埔交收

收Super Mario Party $280
收鬼屋3 $300

觀塘線（觀塘至調景領）及將軍澳沿線交收